和平和勇武本應一體，香港人請再次連成一線

老實講抗爭左咁耐
不嬲都覺得和理非非個班人係錯
有咩理由強權會聽一班和平理性主義的人講野
但原來最錯的係我自己
錯在只係認為以暴易暴先係最有效的方法
廿幾年來溫和派的無用的抗爭換成今日的局面
係，和理非非個班人的確有責任
但如果事實係一直只向暴力行為進發
我唔認為咁係社會大眾一直接受的畫面
甚至連外國媒體都會認為示威者先係事件的始作俑者
今日我明白到，原來和平同勇武係先最應該連成一線，團結一心
我今日忽然想起依個畫面似曾相識
係，係復仇者聯盟的Ironman同Captain America
原以為兩個對立的陣營會互相攻擊，但始終會令敵人乘虛而入

我好記得一幕
Ironman: Do you trust me?
CA: Yes

原來兩邊團結起來的力量係咁龐大

CA:所有的人都可以過新生活，唯獨我們不可以

香港人請唔好放棄
CA: Let‘s go get this son of a bitch.

光環已經拎夠 收割已經收割完
請支持勇士去衝啦好嘛
你地唔係好鐘意跪低求犬?
當我求你地咪撚再搞分化
放開道德枷鎖啦好嘛
要和理非非唔該去跟教會唱聖詩
唔好企係勇士後面增加負擔
利申: 基督徒

因爲以前的所謂和理非係度玩膠, 根本無效果, 所以會以爲和理非係無用
今次的和理非認真對待, 真係去諗下可以點, 聖詩班奇襲成功當然要讚